GME就好似當年排隊買口罩咁

全世界排隊唔走
排到有口罩為止
Btw 堅持排緊隊

排唔到邊度都唔使去

經過琴日110都未放既人
個個都鐵倉
空頭要平倉
再加上仲有大把人想特價入場
升到一萬蚊一股係遲早既事

出埋d賤招
本來諗住有位就take profit既都同你strong hold到底啦

嗰班阿叔拍閘.jpg

個個都係諗蝕咗咁多 仲同你走？既心態

屌

尋晚大棍120 > 回升 冇走到既, 全部都係今世既好兄弟!!!

一支滅世棍落嚟又點
佢用咁多本仲驚過我地
Wfc

出啲賤招只會令我地更加strong hold
係震得走既 前幾日就已經震走曬啦